提提你，FB live回顧user係冇得剪片，只可以成條del。Now片被剪單野，FB一定走唔甩

好撚大粒花生

唔好再用Facebook

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

FB係美國都係Anti-Trump,
FB老闆奶共奶到極致。

呢單嘢要同美國media 講

最好全民罷用FB， FB不嬲都親共。

（文宣幫手）Now元朗7分鐘 矛頭要指向 警察&鄉黑&建制&葉虎中聯辦

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

係，應該就唔關now事..
佢地內部話當日太忙亂未必夠人手mon哂所有片，而now 本身同事同老細都未必睇得到，事後先知facebook 無左條片，希望唔好誤解now 既立場
畢竟前線同事好辛苦

呢單真係要推 外國勢力

哩單要傳俾美國議員先有用